@book{chevalier2009,
  langid = {french},
  location = {Paris},
  title = {\LaTeX{} pour l'impatient},
  author = {Chevalier, Céline and Appel, Walter and Cornet, Emmanuel
                  and Desreux, Sébastien and Fleck, Jean-Julien and
                  Pichaureau, Paul},
  gender = 	 {pp},
  editor = 	 {Chevalier, Céline},
  BFTauthordescr = {Les auteurs sont enseignants, informaticiens,
                  physiciens --- et passionnés par \LaTeX{} qu'ils
                  utilisent ou développent depuis de nombreuses années.},
  BFTauthordescrsrc = {4e couv},
  isbn = {978-2-35141-042-4},
  pagetotal = 176,
  publisher = {{H\&K}},
  date = 2009,
  series = 	 {Minimax},
  edition = 	 {3e édition revue, corrigée et augmentée}, 
  keywords = {LaTeX (langage de balisage); Composition automatique
                  (imprimerie)},
  abstract = 	 {Si vous composez des sciences, ou simplement si vous
                  aimez les textes bien mis en page, vous aimerez
                  Latex. Cet ouvrage à la fois pédagogique et
                  synthétique vous expliquera comment : Installer
                  Latex sur votre ordinateur (Windows, Linux, Mac
                  OSX); créer un document structuré; composer tous les
                  éléments usuels (titres, tableaux, dessins, etc.);
                  écrire des équations parfaites.\par{}
		  Vous y trouverez aussi une myriade d'exemples, 50 tableaux
                  récapitulatifs, une explication enfin limpide des
                  messages d'erreur, et un index de 1500 
                  entrées. Vous pourrez ainsi passer immédiatement au
                  plus intéressant : votre propre texte!},
  BTFchapitres = { },
  BTFsudoc = 138904170,
  note = 	 {page dédiée: http://www.h-k.fr/liens/tp/latex_pour_l_impatient.html},
  BTFworldcat = 690338128,
  BTFbnfnotice = { FRBNF42072400 },
  BTFbnfurl = {https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb42072400s},
  BFTindex = 1,
  BFTbiblio = 1,
  BFTcontrole = {Yvon Henel, 2021-05-22, depuis sites, chapitres à vérifier},
}

@Comment FIN

